Kpop組隊多餘成員女團, 有咩人選?

fancy OU
格肋底
cherry bullet minus two

IZONE 牙降

閪女

Itzy Lia

老女

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

每個人都是不可或缺的存在^_^

宇少 soobin

野日

TWICE 湯馬仕
ONCE們正式宣布廢除呢位冇良心既成員

Camila Cabello

宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨宋俊亨

Gfriend嚴智 其他成員成日串佢唔夠靚

全部團員缺一不可

其他成員大部分都整過 有咩資格笑佢

你都係柔理飯?

who is cherry bullet minus two -.-

林鄭

姜敏喜 禾喜根本應該solo

好波

禾喜禾喊禾碩都應該solo

花英

鴿騎？